# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR The Cacti Group
# This file is distributed under the same license as the Cacti package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Cacti\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: developers@cacti.net\n"
"POT-Creation-Date: 2020-12-12 22:15-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2020-12-14 21:25-0500\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_TW\n"

#: gpsmap.php:39
#, fuzzy
msgid "Please make sure to properly configure Maps first under Settings > Maps"
msgstr "請確保首先在“設置”>“地圖”下正確配置“地圖”"

#: gpstemplates.php:26
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: gpstemplates.php:63
msgid "Map Templates"
msgstr "地圖模板"

#: gpstemplates.php:66
#, fuzzy
msgid "Host Template"
msgstr "主機模板"

#: gpstemplates.php:67 gpstemplates.php:144
#, fuzzy
msgid "Up Image"
msgstr "上圖"

#: gpstemplates.php:68 gpstemplates.php:152
#, fuzzy
msgid "Recovering Image"
msgstr "恢復影像"

#: gpstemplates.php:69 gpstemplates.php:160
#, fuzzy
msgid "Down Image"
msgstr "下圖"

#: gpstemplates.php:70
#, fuzzy
msgid "Is AP"
msgstr "是AP"

#: gpstemplates.php:82
msgid "True"
msgstr "真"

#: gpstemplates.php:84
msgid "False"
msgstr "假"

#: gpstemplates.php:137
msgid "Device Template"
msgstr "設備模板"

#: gpstemplates.php:138
#, fuzzy
msgid "Choose the Device Template to base this Map Template type."
msgstr "選擇設備模板作為此地圖模板類型的基礎。"

#: gpstemplates.php:145
#, fuzzy
msgid "Select the Image to Show for an Up Device"
msgstr "選擇要顯示向上設備的圖像"

#: gpstemplates.php:153
#, fuzzy
msgid "Select the Image to Show for a Recovering Device"
msgstr "選擇要為恢復設備顯示的圖像"

#: gpstemplates.php:161
#, fuzzy
msgid "Select the Image to Show for a Down Device"
msgstr "選擇要顯示關閉設備的圖像"

#: gpstemplates.php:168
msgid "Access Point"
msgstr "無線基地台"

#: gpstemplates.php:169
#, fuzzy
msgid "Does this Device Template Represent an Access Point."
msgstr "此設備模板代表一個接入點嗎？"

#: gpstemplates.php:172
msgid "No"
msgstr "否"

#: gpstemplates.php:173
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: gpstemplates.php:182
#, fuzzy
msgid "Map Template Edit"
msgstr "地圖模板編輯"

#: setup.php:35
#, fuzzy
msgid "Configure Maps"
msgstr "配置地圖"

#: setup.php:36
#, fuzzy
msgid "View Maps"
msgstr "查看地圖"

#: setup.php:107
msgid "Map Settings"
msgstr "地圖設定"

#: setup.php:112
#, fuzzy
msgid "Overlay Inclusion"
msgstr "疊加包含"

#: setup.php:113
#, fuzzy
msgid "Disable to plot host only, not included in coverage overlay."
msgstr "僅禁用繪製主機，不包括在覆蓋圖疊加中。"

#: setup.php:120
msgid "Latitude"
msgstr "緯度"

#: setup.php:121
#, fuzzy
msgid "The devices latitude coordinates"
msgstr "設備緯度坐標"

#: setup.php:129
msgid "Longitude"
msgstr "經度"

#: setup.php:130
#, fuzzy
msgid "The devices longitude coordinates"
msgstr "設備經度坐標"

#: setup.php:149
#, fuzzy
msgid "Starting Degree"
msgstr "起始學位"

#: setup.php:150
#, fuzzy
msgid "Starting degree for directional area between 0-360"
msgstr "0-360之間的定向區域的起始度"

#: setup.php:158
#, fuzzy
msgid "Stopping Degree"
msgstr "停止度"

#: setup.php:159
#, fuzzy
msgid "Stopping degree for directional area, must be greater than the Starting Degree"
msgstr "定向區域的停止度，必須大於開始度"

#: setup.php:167
#, fuzzy
msgid "Specify Radius"
msgstr "指定半徑"

#: setup.php:168
#, fuzzy
msgid "Manually specify radius for Access Point. Set to 0 to determine radius based on grouped devices"
msgstr "手動為接入點指定半徑。設置為0以確定基於分組設備的半徑"

#: setup.php:178
msgid "Group ID"
msgstr "群組 ID"

#: setup.php:179
#, fuzzy
msgid "Groups define what devices are included in the coverage overlay. Will be checked against AP device group number. 0 to disable"
msgstr "組定義了覆蓋圖中包括哪些設備。將對照AP設備組號進行檢查。 0禁用"
